其實做警察嘅手足休班果陣會做啲咩？

上連登

叫雞

偷野

Just google

休班打沙包
上班打。。。

免費

廢老

正義聯盟、幫港出聲義工

都係call下g咁囉

有咩唔識問 google 啦

叫我？

不外乎強姦非禮勒索啦屌

偷野 非禮

犯罪
感受下犯人的心理，好偉大

好事以外嘅所有嘢

特別喺奸淫掳掠

參與"休班警"呢個犯罪集團既活動

犯法囉

做賊囉

霸王雞

非禮下自己個女

好似會坐車偷拍比人斷正